原來疤post第一頁個賽程表有UCL FINAL 同 SF

睇來劇本we did it又寫好了
祖子衰在太早遇到巴

lm

蛆下年請早